Игра морской бой для одного корабля, состоящая из трех клеток. Корабль размещается в одномерном канале длиной в 10 клеток. Игра размещает корабль на поле, потом организовывает возможность многократного ввода координат выстрела в консоли. Игра будет продолжаться до тех пор, пока пользователь не потопит корабль.



